［唔夠人］ 電視見到有人衝垃圾會

衝緊
有泛民嘗試阻住

泛民邊位？

發夢見到林卓廷

我屌

黃碧雲 白頭佬 林卓廷
3個都冇眼睇

沒有最廢

電視見到梁耀忠(好似係)

笑了

佢肯仆街死未